android 有冇細機 又有雙卡？

想買部做公司機

除左支那機就係sony